認真 依家有邊隊抵擋得住曼城

英超唔洗講 已經開始拋離第二既曼聯

個人認為歐聯今年都好大機會係曼城拎
原因係今年歐聯表現最好既都係英超球隊 其他聯賽既班霸咩皇巴拜祖 全部連自己聯賽都未顧得掂
唯一冇聯賽壓力既應該係psg 但佢地有其他問題未解決（卡尼）

哥二季>摩二季

係晏菲路睇下點?

巴塞只係和過一場，其他全勝喎

阿仙奴

般尼

無限加時

愛華頓

英超>>>>>>>西甲

曼聯

睇個勢好大機會不敗奪冠
雲加

黑到咁點擋

講到黑哨真係點踢呀

哥sir玩曬

4424都去埋曼城 無人能阻

和過 點全勝？

until we score + 鏝鏡

踢多4個點擋

大巴都比人入三粒

你係咪唔識中文

唔止中文，連基本邏輯都無

上季阿狗黑足成季 都拎唔到頭4

季中都未到
不敗呢啲一場on9就斷纜ga la..

沖出來7 擋都擋唔住

Psg
巴塞